有冇97巴絲覺得每次畢業都有大事發生

97 回歸
03 幼稚園畢業 沙士
09 小學畢業 豬流感
14 中六 雨革
19 大學畢業 反送中

今日 14:30 維園見

15 畢業喎

Btw 今日維園見

97表示認同
不過14中五
15咁多年黎算係最平安一年

Sorry 巴 我錯
14雨革係中六發生

中六上學期
都勉強計嘅

生於亂世 可以係不幸 亦可以話我哋係亂世之中嘅關鍵
yes we can

俾你咁講一講又好似好中
97撚

97年年畢業都有大單嘢

97
維園見

你97年乜撚野畢業?

老母個肚畢業

認同

證明97後多災多難

97撚在此！

96撚在此

15好似新沙士，grad trip好多地方都去唔到

被選中既巴絲

97但遲入學

主權移交